早霸王……你知道唔知道有人掛住你

今朝聽早霸王又一個男男打上去表白

自從阿希事件之後
越嚟越多男士打上位向另一位男士表白

遲啲早霸王 會唔會變成男士向男士示愛嘅節目